iPhone上唔到Facebook網頁

人哋掟親fb link我都開唔到，但上其他網同fb app都冇事

洗cookie試下

你Adblock 加左facebook？